一人一樣學校做過最誇張既野

試個禮堂做mock果陣太緊張摸j ， 最後射左

認真上堂

撘𨋢

試過有個同學發脾氣 飛枱飛櫈